1q題求秒

用咗一個月不眠不休咁度咗個絕世1q題

邊個國家最多妓女
求秒

香港

秒

香港未獨立

留名睇on9答案

1q題都係on9仔諗出嚟

雞
支那

唔係

新西蘭！！！！！！

想搵個新既西都難！！！！

破過處就係妓女咩
死麻甩佬侮辱女性

做g咪人屌到舊晒殘晒呀

做g係會舊
但係舊就唔一定係g

此post已完

德國
duck國, 女既咪雞

樓主正ON9